其實連登仔究竟咩心態

呢排睇到好多po話全部大陸人都扺死，d車禍po比人當笑話講 最好13億人全部死哂咁 我知有時佢地真係好on9，我都好憎佢地d行為， 但都唔係全部抵死下話， 依家講緊人命啊大佬，希望各位連登仔講野前諗清楚，積下口德

積口德？你積完啲支那種就唔落黎同我地搶公屋搶學位架啦？